[求救]有無人知呢舊野點食？

有無人可以答我
可唔可以即食？

用口食
Skr skr🤙🏻

...

Google translate 咗左邊句野話
此產品非蟹肉

拎去放生..唔係用來食

認真呀清 好撚肚餓是mi da

同759 d蟹柳一樣即食

似M血棉花

巴打食過？

咁都似？

連膠水滾烚一分鐘

直覺話我知係可以就咁食

我都覺得係 但又唔覺有字眼寫住即食

恰我00後唔識煮野食

屌你咬淡試下咪知 唔對路咪吐佢出黎囉
咁都要上黎問。

求下你收檔

開咗佢咬啖先啦

問下都唔得咩
痴撚線 連登你買左？

問下又唔洗錢

即食㗎戇鳩仔

忍唔住開咗